邊個唔支持習帝, 應該都要dq

樓主泛民打手放心
民主黨工黨公民黨民協街工應該好安全

泛你老母咩,關狗, , 你從來唔屌保皇狗

玩假膠都引到關狗

而家係楊岳橋自己都跪低賣港呀
你重播錄音
低質打手

保皇狗都唔覺得習總稱帝係唔係應該dq

你係唔係on9, 講d野9唔撚搭八, 入親post 都剩係打手打手, 你是否弱者, 本土派應該做咩唔認真討論, 天崎post 永遠唔推, 你究竟係咩人

唔支持習帝都要被終生剝奪政治權利加國籍